{
    "Transit": "교통 수단",
    "Bus Only": "버스 전용",
    "Rail Only": "가로장 만",
    "Bicycle Only": "자전거 전용",
    "Bicycle &amp; Transit": "자전거 및 기타",
    "Walk Only": "도보",
    "Drive Only": "드라이브",
    "Park and Ride": "ͣ공원",
    "Kiss and Ride": "키스",
    "Bike and Ride": "자전거",
    "Rented Bicycle": "자전거 대여",
    "Transit & Rented Bicycle": "자전거 및 기타",
    "Recenter Map Here": "위치 변경",
    "Zoom In": "확대",
    "Zoom Out": "축소",
    "Minimize all": "모두 최소화",
    "Unminimize all": "최소화",
    "Stop Viewer": "뷰어",
    "Plan Trip": "계획 여행",
    "From Stop": "에서",
    "To Stop": "에",
    "Routes Serving Stop": "역전",
    "Legend : travel time in minutes": "Legende: Reisezeit in Minuten",
    "Analyst": "분석자",
    "Refresh": "새롭게 하다",
    "Set as Analysis Location": "",
    "Bike Share Planner": "자전거 공유 플래너",
    "Trip Options": "여행 옵션",
    "PICK UP BIKE": "자전거 올리기",
    "ALTERNATE PICKUP": "",
    "DROP OFF BIKE": "",
    "ALTERNATE DROP OFF": "",
    "BIKE STATION": "",
    "Station:": "역",
    "<strong>%d</strong> bike available": "",
    "<strong>%d</strong> bike available_plural": "",
    "<strong>%d</strong> dock available": "",
    "<strong>%d</strong> dock available_plural": "",
    "Recommended Pick Up:": "",
    "Recommended Drop Off:": "",
    "Multimodal Trip Planner": "Imagic여행 플래너",
    "Itineraries": "여행 일정",
    "%d Itinerary Returned": "",
    "%d Itinerary Returned_plural": "",
    "Link to search": "수색",
    "First": "먼저",
    "Previous": "֮너무 이른",
    "Next": "다음 것",
    "Last": "마지막",
    "CONTINUES AS": "계속",
    "%d min late": "",
    "%d min late_plural": "%d min Verspätung",
    "%d min early": "",
    "%d min early_plural": "%d min zu früh",
    "on time": "정시에",
    "Total walk distance for this trip exceeds specified maximum": "",
    "End": "종료",
    "Trip Summary": "여행 요약",
    "Travel": "여행",
    "Time": "시각",
    "Total Walk": "총 걷기",
    "Total Bike": "총 자전거",
    "Transfers": "전송",
    "Fare": "요금",
    "Valid": "유효한",
    "Link to Itinerary": "",
    "Print": "인쇄",
    "Your Trip": "너의 여행",
    "Email": "이메일",
    "every %d min": "",
    "every %d min_plural": "",
    "<b>Board</b> at ": "",
    "Stop": "중지",
    "Time in transit": "시각",
    "Trip Viewer": "뷰어",
    "late as": "늦은",
    "Stay on board": "선상에 머물러 라",
    "Alight": "불타고",
    "at": "에서",
    "%(currency)s %(price)s": "",
    "Start: %(location)s at %(time_date)s": "",
    "Board": "",
    "(%(agency_id)s Stop ID #%(stop_id)s),": "",
    "End: %(location)s at %(time_date)s": "",
    "\nView itinerary online:\n%(itinerary_link)s\n": "",
    "We're sorry. The trip planner is temporarily unavailable. Please try again later.": "",
    "Trip is not possible.  You might be trying to plan a trip outside the map data boundary.": "",
    "No trip found. There may be no transit service within the maximum specified distance or at the specified time, or your start or end point might not be safely accessible.": "",
    "No transit times available. The date may be past or too far in the future or there may not be transit service for your trip at the time you chose.": "",
    "The trip planner is taking way too long to process your request. Please try again later.": "",
    "The request has errors that the server is not willing or able to process.": "",
    "Origin is unknown. Can you be a bit more descriptive?": "",
    "Destination is unknown.  Can you be a bit more descriptive?": "",
    "Both origin and destination are unknown. Can you be a bit more descriptive?": "",
    "Both origin and destination are not wheelchair accessible": "",
    "Origin is within a trivial distance of the destination.": "",
    "The trip planner is unsure of the location you want to start from. Please select from the following options, or be more specific.": "",
    "The trip planner is unsure of the destination you want to go to. Please select from the following options, or be more specific.": "",
    "Both origin and destination are ambiguous. Please select from the following options, or be more specific.": "",
    "All of triangleSafetyFactor, triangleSlopeFactor, and triangleTimeFactor must be set if any are": "",
    "The values of triangleSafetyFactor, triangleSlopeFactor, and triangleTimeFactor must sum to 1": "",
    "If triangleSafetyFactor, triangleSlopeFactor, and triangleTimeFactor are provided, OptimizeType must be TRIANGLE": "",
    "If OptimizeType is TRIANGLE, triangleSafetyFactor, triangleSlopeFactor, and triangleTimeFactor must be set": "",
    "Set as Start Location": "",
    "Set as End Location": "",
    "Destination": "",
    "Error %(error_id)d": "",
    "No Trip Found": "",
    "Your %(bike_share_name)s route": "",
    "Your bike route": "",
    "Walk to the %(bike_share_name)s dock.": "",
    "Walk from the %(bike_share_name)s dock to your destination.": "",
    "Your walk route": "",
    "north": "북쪽",
    "northeast": "북동",
    "east": "동쪽",
    "southeast": "남동",
    "south": "남쪽",
    "southwest": "남서",
    "west": "서쪽의",
    "northwest": "북서",
    "hard left": "급 좌회전",
    "left": "왼쪽",
    "slight left": "마이크로 왼쪽",
    "continue": "잇다",
    "slight right": "마이크로 오른쪽",
    "right": "권리",
    "hard right": "급 우회전",
    "elevator": "엘리베이터",
    "U-turn left": "",
    "U-turn right": "",
    "Walk": "도보",
    "Cycle": "승마",
    "Car": "운전",
    "Bus": "버스",
    "Subway": "지하철",
    "Train": "기차",
    "Ferry": "페리",
    "Light Rail": "",
    "Cable Car": "트램",
    "Funicular": "케이블카",
    "Aerial Tram": "",
    "Bicycle rental station": "자전거 대여 역",
    "Bicycle rental": "자전거 대여",
    "Take roundabout <b>counterclockwise</b> to <b>%(ordinal_exit_number)s</b> exit on <b>%(street_name)s</b>": "",
    "Take roundabout counterclockwise to %(ordinal_exit_number)s exit on %(street_name)s": "",
    "Take roundabout <b>clockwise</b> to <b>%(ordinal_exit_number)s</b> exit on <b>%(street_name)s</b>": "",
    "Take roundabout clockwise to %(ordinal_exit_number)s exit on %(street_name)s": "",
    "Start on": "스타트",
    " heading ": "",
    "to continue on": "잇다",
    "on to": "에 ~에",
    "first": "처음",
    "second": "둘째",
    "third": "제삼",
    "fourth": "네번째",
    "fifth": "다섯",
    "sixth": "육분의 하나",
    "seventh": "제칠",
    "eight": "여덟 번째",
    "ninth": "제구",
    "tenth": "제십",
    "%d hr": "",
    "%d hr_plural": "",
    "%d min": "",
    "%d min_plural": "",
    "%d sec": "",
    "%d sec_plural": "",
    "OK": "확인",
    "Minimize": "최소화",
    "Bring to front": "앞으로 가져 오기",
    "Send to back": "뒤로 보내기",
    "Route:": "노선",
    "Variant:": "",
    "Stop Finder": "파인더",
    "Agency": "대리점",
    "By ID": "",
    "By Name": "",
    "Search": "수색",
    "No Stops Found": "멈추지 않는 곳",
    "Date": "날짜",
    "Find Stops": "중지 찾기",
    "(No Stop Selected)": "",
    "Block": "블록",
    "Recenter": "",
    "Viewer": "뷰어",
    "Quick": "빨리",
    "Flat": "플랫",
    "Bike Friendly": "자전거 친화적 인",
    "B": "B",
    "F": "F",
    "Q": "Q",
    "All Routes": "모든 경로",
    "Save": "구하다",
    "Close": "닫기",
    "Travel Options": "여행 옵션",
    "Geocoder": "지오 코더",
    "Arrive": "태어나다",
    "Now": "지금",
    "Wheelchair accesible trip:": "장애인을위한 구조 서비스",
    "Travel by": "합격",
    "Presets": "프리셋",
    "Maximum walk": "최대 도보 거리",
    "Maximum bike": "최대 도보 거리",
    "Preferred Routes": "기본 경로",
    "Edit": "편집하다..",
    "None": "없음",
    "Weight": "무게",
    "Banned routes": "금지 된 경로",
    "Use": "사용",
    "My Own Bike": "",
    "A Shared Bike": "",
    "Plan Your Trip": "여행 계획하기",
    " to _direction": "",
    " to _bus_direction": "",
    "Start_template": "스타트",
    "Depart_itinerary": "출발",
    "depart_itinerary": "출발",
    "Start_popup": "스타트",
    "Depart_tripoptions": "출발"
}
